中女扮少女 35歲傅穎狂晒ipad身材

傅穎趁住六一國際兒童節，喺IG以長文發表童真論，講完一大輪都唔知佢噏乜，不過上載咗兩張懶有仙氣嘅露罅相，應該係想話畀大家知佢keep得好好，一啲都唔似35歲啩！

當年卜卜脆嘅傅穎，喺Cookies中既唔係顏值擔當又唔係身材擔當，32A身材冇睇頭，歌藝同舞技同樣麻麻

九唔答八童真論

出道廿年以來都是非多多，真心好友都唔多個嘅傅穎，能夠喺圈中生存至今都算係奇跡，日前佢喺IG晒出近照，著住性感小背心，盡騷纖幼四肢同埋僅有嘅事業線，從來自我感覺良好嘅佢，仲文青上身有感而發，留言指做人應保持童真，佢將自己嘅真理化成文字，真係好難解讀，唔怪得以前出書都係出繪本多啦！

去年底回流返港嘅傅穎，喺電車站影女神相。

另一張喺中環取景，又係Chok爆擺甫士。

回港避炎

十年前敗走香港北上搵食嘅傅穎，早已列入香港娛樂圈失蹤人口，點知一個新冠肺炎將佢帶返嚟香港，仲話等緊拍ViuTV新劇《熟女強人》，因為飾演一名女同志，所以要積極減肥喎！印象中傅穎由Cookies到依家都係ipad身材，平胸兼S身形欠奉，最殺食都係一雙白滑美腿，近年佢返國內發展，連個樣都變得國內化。

問how much會唔會比佢block

傅穎喺IG貼出修身成果對比照，聲稱經日夜勤力鍛鍊下，由52kg跌至45.9kg，唔止腰部線條出番晒嚟，腹部仲開始練出馬甲線，佢撰長文：「年初開始的減肥之路走到今天，剛好3個月，左邊的是去年7/8月在瑞士旅遊時拍下的，哈哈哈哈哈，當時也是因為看到自己這麼肥，忍不住要拍下來，心想能養到自己這種身材的女演員，心到底有多大才能做得到。」

成功將體重減至45kg，傅穎分享咗自己的瘦身方法，其中一個好簡單，就係多飲水，佢話：「要飲多啲水，先會瘦到㗎～成年人每日飲2000-3000cc，可以加速新陳代謝，原本想買隻500ml嘅杯方便飲水，結果落錯單買咗隻800ml，係有啲重咁囉，但以後唔洗再斟咁多轉。」

點解心口有個肚臍嘅

返港後傅穎立誓要減肥，仲同自己講今年要瘦成仙女一樣，咁啱識咗健身教練Karl，經過三個月一對一操練，變成依家嘅佢喎！

呢張相完全張傅穎嘅ipad身材表露無遺，唔少網民都嫌佢太瘦冇睇頭。

練出馬甲線嘅傅穎沾沾自喜，不時喺IG晒線。

健身變習慣

傅穎表示只係行咗一小段路咋，佢話減肥之路仲有一輩子要走，以前佢會話：「減肥係女藝人嘅終身事業。」依家嘅佢會話：「我要將健康飲食同健身變成習慣，而呢個習慣將會戒不掉☺️。」其實依家潮流興童顏巨乳，蜜桃胸同蜜桃臀先至受歡迎，傅穎不如諗方法練大個胸先講啦！瘦到零脂肪有鬼用咩？

肥仔波仲大過佢

頭髮濕濕解開褲頭，傅穎一副戰鬥格。

露腰姣po盡出，35歲傅穎以為自己影緊寫真。

唔露腳=nothing

嘩不了

好靚好清秀，唔化蝗妝真係靚好多，心口仲脹卜卜

邊間報館寫啲野咁尖酸刻薄

屌" ？

行呢種型型地style先岩佢 之前日系不了

我覺得很正

好似唔減仲好睇

大左

想摸摸

佢同miki跳舞好過屎塔肥同大鼻妹

成篇文啲用字

個cup入面一定係無波嘅
我話嘅

特登嘅定律 有圖嘅時候 就唔會有人討論㗎啦

識唔識貨呀呢位記者，講到傅穎咁差，咁區文詩係咩呀

以前好正

好想聽佢講粗口

尖酸刻薄黑人憎，個記者是咪區文詩嚟

其實我覺得都幾靚阿，但佢唔知點解出道是非無停過

垃圾記者
垃圾娛樂圈

以前得個瘦字嘅審美觀害死唔少人

因為有件餅碎從中作梗搞破壞

係咪講粗口會打冷震果個

呢個係講粗口會打冷震？

屎吃了這女孩

吊你老母 35歲keep到好似25歲咁
好撚正wo

老女人

有人埋單未

好正 我愛傅穎

經典重溫：吃了屎的女孩

個記者真係勁mean
區呢個八婆仲神奇過傅穎啦 靠爆人秘密生存

都唔係好差姐，洗唔洗咁

肯定個記者係樣衰平胸暗瘡肥處女

鄭元暢咁

根本就正啦，35歲仲有少女味，又靚女，成篇文用字酸到

係廁所講左句仆街都，嚇到自己打冷震

以後唔敢再試

法官大人

笑左

(=..=)

下佢以前成個男人咁喎
以前都係stephy最靚女

無佢消息好耐 佢而家撈咩？

負評！

嘩屌

呀sa咁

女人瘦到咁真係一d 都唔好睇
有馬甲線有鬼用咩冇波冇蘿成個男人咁
人地d gym girl 瘦得黎至少有pat

夾得咁辛苦真係慘

寫文條友一定肥婆柒頭 成日妒忌人 心地差到hi既女人
酸到食L左屎咁把口

又唔見佢ex羅仲謙生女既時候有人串9佢第時個女俾仔打返
傅穎就教L好條仆街 受埋傷
利申羅生女我狂串 但唔夠大聲

仲未有呀婆底褲既

唔係整容擔當咩?雖然都整得幾好J

件衫扯到咁高
都係想搵老細啫

一直唔明點解咁多人針佢

佢喺咪瞓矮頸?幅幅相都則埋個頭

談善言呀

算keep得係咁啦篇野寫到咁

皮膚幾好

佢以前太直 西面 有唔開心就咩都直接講 呢種人普通辦公都好蝕底 莫講呢行

對波起碼大過heidi 100倍

屌 同一間gym

都幾靚呀

得啦 我屌

d用字痴線
新marketing手法?

呢幅幾好，幾可愛

唔知係咪有私怨
寫得好mean

篇文應該係樓主自己寫 有報館咁寫 等比人告la

條友去支那發展撈唔掂先死番黎HK
所以支持樓主

N年前日系傅穎最正

支系就吔蕉啦

睇得明喎我
係文筆差啲啲啫
咁都有得鬧

唯心論

係咪樓主寫
點解可以咁mean

人地出下Po呃Like啫
唔使咁刻薄吓嘛

大陸婆咁

佢個樣好似唔同左

Google copy條題見到係東地寫

中女扮少女 35歲傅穎狂晒ipad身材｜最新娛聞｜東方新地

咁一定係區文詩寫

屌東地d記者好撚危 等收律師信

對眼真係好靚
不過ig打啲文好膠

大過Sammi

對注佢講粗口十分鐘。應該震到出水

講野洗唔洗咁mean
得罪你？

我覆得簡單d la
屌

佢得罪左個記者? 用字咁mean既?

_ _ 是沒有人要的

未似聖母瑪利亞也不免貪心 自他送上了玫瑰 女孩漸開始變著緊

堅有音樂陰影

嗰陣柒味...

走音先係 Theresa黎架嘛，要音準我聽其他人唔好？

我呢世最驚兩種人

一種係對我有興趣嘅基佬
一種就係無波又要唧波罅出嚟嘅女人

仲未有人post 張UFO 裙相

人民幣

傅穎走光.jpg

陣大陸味好濃

點解仲未有人貼

35歲就唔影得靚相？
影靚相=扮後生？
係咪要成個師奶咁先啱

之前去左邊？

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

明明果陣得佢同stephy彈出先

本身已係女同志？

佢段文字睇到有少少尷

已射

點解佢底底咁呀婆？

怪不得北京二世祖玩厭中出即飛

比我屌一定屌

個陣鐘意佢多過Stephy

佢係咪因為狂走音先返大陸做嘢

其實邊個係門面擔當

Sammi累死一代港女
不過新一代會做尖好啲

理閪佢咩講咁撚多野照砌鑊甘㗎啦

用仲XR
有冇咁燶

根本最多fans就係佢同Stephy
唔係都唔會改做4餅
仲要好明顯黃柏高知佢哋唱歌難聽先加kary落去

想屌喎

有jer嘅喂

當年cookies其實最紅係佢
不過之後痴L咗S，變咗過街老鼠

痴埋去大隻謙即刻收左皮

佢五觀靚過stephy架，可惜

當時正上緊位無啦啦比大隻謙虐打

表哥

好似又靚翻
單飛個陣幾鍾意佢

KARY 好聽
自從拜咗SANDY 為師之後仲正

一路睇D文字一路有性慾
以為自己重口味
原來大家都覺得正

係咪太港女style俾大波謙打

evo 3.0

想當年即刻買左本黎J

好似神谷姫

係佢向傳媒爆咗俾楊怡老公家暴之後
間公司雪藏咗佢 所以佢去中國嘗試發展

幾靚呀
做乜係咁踩人

當時各執一辭
無記錯當時tvb就保住大隻謙

佢比人家暴唔係應該係受害者咩 點解公司仲雪佢 搞到係香港撈唔掂

俾你揀佢同鄧麗欣
我諗你都唔駛點諗

屌你老尾原來個個都覺得佢正，係得個八卦記者酸到仆街、有冇蘋果記者作返篇文屌返東地

由頭到腳都成侵大陸味
如果佢大陸條街到, 其實好普通乍wor

咁耐都冇人貼露底相

食屎啦記者

又真係幾似

喺連登仔眼中 女人=原罪 做咩都有得講

個記者係咪好撚憎佢

我覺得應該係Miki

根本包包哋先最正最襯佢

其實好鬼正
對腳夠直，白滑，有肉地

佢有奶共？ 點解會有人反

當年我上tbb扮過佢fans

左邊肯定唔只52
除非佢矮過160

160up 依個肉度
肯定最少55kg

自從twins齋賣樣無唱功都成功大紅之後
香港有幾年狂出呢啲呃飯食歌手
去到香港都跟風玩選秀綜藝
先重新出返啲無咁離譜嘅歌手

其實佢靚wor
35歲keep到咁直頭靚啦

飾演一名女同志？
佢唔洗飾演呀

又係蘋果？
顏值
擔當
做咩事？
欣賞佢用粵語正字
但唔好再用蝗語詞彙得唔得？

撚搵到咩

Ipad黎 少返幾磅差唔多啦

你話佢 28 29都有人信啦 年齡根本唔係問題

台灣d藝人 過哂29歲 靚撚到仆街

好柒喎

冇前冇後屌骨咩
有波有蘿真係

我覺得好靚喎

係不錯的.

佢之前ig story成日影自己上磅，無吹水的，就算係左邊嗰張都唔算肥啦，之前太瘦咋

好正

行型格style幾好，走可愛日風真係睇下自己咩年紀啦